[多圖]每個美麗的女人背後都是致命的。。。

Show Blocked User - 花生寶寶

幾大波

好型呀

透lin

唔好成日貼你條女出黎啦

妒忌呀

不能只有我一個中伏

正評

佢正面更致命啊